條女唔鐘意我講淫野

一齊左無耐
咁男人十之八九都淫嫁啦
屌 我仲要講得唔露骨
情趣黎姐 都唔得
有無絲打同巴打有經歷差唔多

分手

感建分

條女有sp扑埋
臭雞嚟

你點講？

「你個閪好香我想奶撚爆佢」咁樣？

唔同人唔同性格 你覺得講得唔露骨 可能佢覺得露骨呢

本身佢第二條仔已經成日講 依家你又講咪覺得煩唔想你再講囉

屌左先啦

同以前經歷/過往成長環境息息相關，以前同過一條女傾計講笑咁話佢八婆，咁就嬲撚左，第日send我千字文屌返我自大乜乜77，女人真係無嘢時就順住你，但你永遠唔會知佢係忍住定係真係順住你，要去到佢包國日先知

我個ex就係咁
之前攬住佢扯旗
俾佢刮咗幾巴
話我思想污猥

哩啲臭閪屌完就可以分手

分

賓周人

唔中意同你講啫

試吓唱出黎囉

屌醒佢